[{"question": "https://www.zhihu.com/question/57524705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57524705/answer/514992693", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8eab\u8fb9\u5f88\u591a\u73b0\u5145\u559c\u6b22\u81ea\u79f0\u80a5\u5b85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31772280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31772280/answer/512415859", "content": "\n\u6700\u8ba9\u7a0b\u5e8f\u5458\u81ea\u8c6a\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/536034717", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u6d89\u5acc\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35546657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35546657/answer/532838461", "content": "\n\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u7535\u5f71\u4e2d\uff0c\u8c01\u6f14\u7f57\u8f91\u6bd4\u8f83\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22331607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22331607/answer/504412450", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53cd\u4eba\u7c7b\u7684\u79d1\u6280\u53d1\u660e\u6216\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/536345731", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u6d89\u5acc\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277361699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277361699/answer/531108924", "content": "\n\u7537\u4eba\u5728\u4e4e\u5973\u4eba\u80d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49516344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49516344/answer/513642124", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e97\u4e0d\u9760\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284918405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284918405/answer/533002406", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u5317\u4eac\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51976252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51976252/answer/536257940", "content": "\n\u4f60\u5728\u6700\u997f\u65f6\u66fe\u9965\u4e0d\u62e9\u98df\u5403\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20084261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20084261/answer/529487308", "content": "\n\u53ef\u63a7\u6838\u805a\u53d8\u7684\u5b9e\u73b0\u96be\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287105067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287105067/answer/522846872", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767d\u5b87?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280771001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280771001/answer/532367906", "content": "\n\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u5374\u6ca1\u751f\u5230\u513f\u5b50\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35963650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35963650/answer/535748500", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\u7684\u6c49\u5b57\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40236763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40236763/answer/532660738", "content": "\n\u91d1\u878d\u5708\u6e23\u7537\u591a\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294290858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294290858/answer/533471871", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u63a5\u53d7\u4e00\u4e2a\u5728\u591c\u573a\u5de5\u4f5c\u7684\u5973\u751f\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25670989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25670989/answer/531374256", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u627e\u7537\u670b\u53cb\u90a3\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274064307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274064307/answer/522619474", "content": "\n\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27956530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27956530/answer/480970076", "content": "\n\u521d\u9ad8\u4e2d\u90a3\u4e9b\u5730\u75de\u6d41\u6c13\u90fd\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66993190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66993190/answer/526143329", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b27\u6210\uff08Rekkles\uff09\u8fd9\u540d\u9009\u624b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301062720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301062720/answer/527053761", "content": "\nNike \u73b0\u5728\u540e\u6094\u627e Uzi \u4ee3\u8a00\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299290777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299290777/answer/531704041", "content": "\n\u82f9\u679c\u662f\u4e0d\u662f\u8981\u88ab\u534e\u4e3a\u8d85\u8d8a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19773464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19773464/answer/519155464", "content": "\n\u8003\u7814\u653f\u6cbb\u600e\u4e48\u9ad8\u6548\u590d\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20737872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20737872/answer/496452075", "content": "\n\u4e00\u5929\u9500\u91cf\u4e0a\u4e07\u7684\u6dd8\u5b9d\u5356\u5bb6\u662f\u5982\u4f55\u53d1\u8d27\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300738239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300738239/answer/522544417", "content": "\n\u5982\u679c NBA \u67d0\u4e00\u652f\u7403\u961f\u7684\u98de\u673a\u5931\u4e8b\u4e86\uff0c\u90a3\u8054\u76df\u91cc\u662f\u76f4\u63a5\u5c11\u4e00\u652f\u7403\u961f\u8fd8\u662f\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281660876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281660876/answer/523622249", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6731\u4e00\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297603607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297603607/answer/518461123", "content": "\n\u5bf9\u73b0\u5728\u4e2d\u5b66\u751f\u604b\u7231\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37301220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37301220/answer/506092016", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u56fd\u7c4d\u662f\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u96be\u53d6\u5f97\u7684\u56fd\u7c4d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32012886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32012886/answer/503589835", "content": "\n\u817e\u8baf\u90fd\u4f5c\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282450507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282450507/answer/520294981", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u961f\u4f1a\u8ba4\u4e3a\u51ac\u5175\u662f\u6700\u597d\u7684\u670b\u53cb\uff0c\u800c\u5bf9\u4e8e\u4e0e\u81ea\u5df1\u51fa\u751f\u5165\u6b7b\u7684\u94a2\u94c1\u4fa0\u51b7\u6f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28088991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28088991/answer/520523175", "content": "\n\u5f53\u5e74\u90a3\u4e2a\u7280\u5229\u7684\u97e9\u5bd2\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u79bb\u6211\u4eec\u8fdc\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269865391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269865391/answer/507942423", "content": "\n\u7f51\u604b\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48040579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48040579/answer/508127293", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u80cc\u5355\u8bcd\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297705238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297705238/answer/510348467", "content": "\n\u5e73\u8861\u6027\u5e76\u4e0d\u597d\u7684\u4eba\u7c7b\u4e3a\u4f55\u628a\u5c3e\u5df4\u90fd\u9000\u5316\u6389\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288215866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288215866/answer/460449870", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53a6\u95e8\u623f\u4ef7\u8dcc\u56de\u4e8c\u4e09\u5e74\u524d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/536155438", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u6d89\u5acc\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284142076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284142076/answer/474379569", "content": "\n\u4f60\u6536\u517b\u7684\u6d41\u6d6a\u732b\uff0c\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277549710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277549710/answer/396466401", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u8ba9\u6b6a\u679c\u4ec1\u6700\u6293\u72c2\u7684\u6c49\u8bed\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27910572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27910572/answer/39609627", "content": "\n\u670b\u53cb\u5708\u91cc\u5e38\u53d1\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6587\u5b57\u56fe\u7247\u7684\u4eba\u6bd4\u8f83\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267600390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267600390/answer/495726776", "content": "\n\u548c\u4e0d\u4f1a\u6253\u7bee\u7403\u7684\u4eba\u6253\u7403\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303173995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303173995/answer/536230813", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u89e3\u7ea6\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\uff08DOLCE&GABBANA\uff09\u4e9a\u592a\u5730\u533a\u54c1\u724c\u5927\u4f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289852566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289852566/answer/467630486", "content": "\n\u623f\u4ef7\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u54ea\u4e9b\u4eba\u5728\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/536322326", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u6d89\u5acc\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302853730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302853730/answer/534287132", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85rng\u6bd4\u8d5b\u8bed\u97f3\u516c\u5e03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284737928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284737928/answer/455695277", "content": "\n\u8fd0\u52a8\u5458\u53ef\u4ee5\u670d\u7528\u5174\u594b\u5242\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270721113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270721113/answer/532459773", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u7684lol\u4e3b\u64ad\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20011323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20011323/answer/490000564", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u8bf4\u767e\u5ea6\u662f\u5bb6\u7f3a\u5fb7\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299932273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299932273/answer/526478933", "content": "\n\u7f51\u4f20 RNG \u6253 G2 \u6700\u540e\u4e00\u5c40\u8bed\u97f3\u771f\u5b9e\u6027\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288362206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288362206/answer/462502406", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5929\u6587\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5929\u6587\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295438678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295438678/answer/510388357", "content": "\n\u7537\u6027\u8981\u5bb3\u88ab\u8e22\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277903940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277903940/answer/533046818", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u88ab\u54ea\u4e9b\u81ea\u5df1\u6240\u5b66\u4e13\u4e1a\u7684\u9b3c\u755c\u77e5\u8bc6\u9707\u60ca\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612174/answer/477156354", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5973\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294456939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294456939/answer/523260608", "content": "\n512GB \u7684 iPhone \u771f\u7684\u6709\u4eba\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301313494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301313494/answer/525885462", "content": "\n\u5c71\u4e1c\u7701\u4e00\u4ebf\u591a\u7684\u4eba\u53e3\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u4e3e\u5168\u7701\u4e4b\u529b\u505a\u5927\u4e00\u4e2a\u660e\u661f\u57ce\u5e02\uff0c\u5438\u5f15\u4eba\u53e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291488103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291488103/answer/518112272", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u7684\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292737892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292737892/answer/531123282", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285017019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285017019/answer/489702206", "content": "\n\u300a\u8bf7\u56de\u7b541988\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u6367\u8179\u5927\u7b11\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29451127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29451127/answer/532695584", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u548c\u5317\u4eac\uff0c\u8c01\u662f\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278025985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278025985/answer/531532947", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u706b\u7684\u5316\u5986\u54c1\u4e0d\u503c\u5f97\u79cd\u8349\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302632278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302632278/answer/533055609", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4 \u7b2c\u4e94\u5b63\u300b\u7b2c\u5341\u4e03\u671f\uff08\u4f60\u662f\u5426\u652f\u6301\u5168\u4eba\u7c7b\u4e00\u79d2\u77e5\u8bc6\u5171\u4eab\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302454613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302454613/answer/533005846", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u5e02\u300c\u6253\u72d7\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300288948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300288948/answer/526652823", "content": "\n\u6218\u573a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9634\u635f\u7684\u6280\u5de7\u548c\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292841928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292841928/answer/532310922", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6df1\u5733\u6328\u7740\u5e7f\u5dde\uff0c\u533b\u7597\u6c34\u5e73\u5374\u5982\u6b64\u5dee\u52b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49535692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49535692/answer/482332251", "content": "\n\u6d77\u8d3c\u738b\u4e2d\u54ea\u79cd\u679c\u5b9e\u6700\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34787536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34787536/answer/530082854", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u91cc\u7684\u9648\u94ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284698790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284698790/answer/454815095", "content": "\n\u5927\u5bb6\u7684\u9ad8\u4e2d\u65f6\u4ee3\u5b66\u6821\u4e3a\u4e86\u6293\u65e9\u604b\u6709\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9707\u60ca\u6216\u8005\u7279\u522b\u641e\u7b11\u7684\u64cd\u4f5c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301325442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301325442/answer/525898777", "content": "\n\u8b66\u5bdf\u9762\u5bf9\u5371\u9669\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u6562\u5f00\u67aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278978839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278978839/answer/475668900", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73 8 SE\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/523954184", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28966967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28966967/answer/474886913", "content": "\n\u5982\u4f55\u9ad8\u8d28\u91cf\u5730\u8d70\u5b8c\u5927\u5b66\u56db\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/536370794", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u6d89\u5acc\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299074009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299074009/answer/522635164", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u4eba\u53bb\u5065\u8eab\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u8003\u8651\u8bf7\u79c1\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59118643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59118643/answer/462618111", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u9896 Angelababy \u6210\u4e3a Dior \u4e2d\u56fd\u533a\u54c1\u724c\u5927\u4f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296374184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296374184/answer/523281977", "content": "\n25 \u5c81\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u5eb7\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u503c\u5f97\u517b\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264941789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264941789/answer/515797928", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u5973\u6027\u4e0d\u6562\u4e00\u4e2a\u4eba\u53bb\u5403\u62c9\u9762\u3001\u725b\u8089\u996d\uff0c\u4ee5\u53ca\u4e70\u70e4\u7ea2\u85af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287096370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287096370/answer/453340887", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u4f01\u4e1a\u5f00\u59cb\u91cd\u89c6\u8003\u52e4\u8bf4\u660e\u5b83\u6b63\u5728\u8d70\u4e0b\u5761\u8def\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265118787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265118787/answer/520985384", "content": "\n\u5973\u6027\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26787893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26787893/answer/464454222", "content": "\n\u4f60\u51b3\u5fc3\u79bb\u804c\u7684\u5f15\u7206\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23220555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23220555/answer/513643288", "content": "\n\u5d07\u660e\u5c9b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5168\u90e8\u5212\u5f52\u4e0a\u6d77\u6216\u6c5f\u82cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267656742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267656742/answer/372977552", "content": "\n\u9752\u6625\u91cc\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267285465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267285465/answer/517006341", "content": "\n\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u7684\u4eba\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5f97\u77e5\u81ea\u5df1\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64501030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64501030/answer/500135624", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u770b\u4e66\u7684\u4eba\u548c\u4e0d\u770b\u4e66\u7684\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288816458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288816458/answer/464000682", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u829d\u52a0\u54e5 60 \u5c0f\u65f6\u5185\u53d1\u751f 33 \u8d77\u67aa\u51fb\u6848\uff0c\u4e3a\u4f55\u67aa\u51fb\u6848\u5982\u6b64\u9891\u53d1\uff1f\u67aa\u652f\u7ba1\u7406\u73b0\u72b6\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65684023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65684023/answer/461308500", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u575a\u6301\u4e0b\u6765\uff0c\u6574\u4e2a\u4eba\u90fd\u4f1a\u53d8\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297320531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297320531/answer/510919202", "content": "\n\u56fd\u5185\u539f\u5b50\u5f39\u7814\u5236\u6210\u529f\u540e\uff0c\u53ea\u7528\u4e86\u4e24\u5e74\u591a\u6c22\u5f39\u5c31\u7814\u5236\u6210\u529f\uff0c\u800c\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u90fd\u7528\u4e86\u6bd4\u8f83\u957f\u7684\u65f6\u95f4\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66775255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66775255/answer/424206683", "content": "\n\u660e\u661f\u6bd4\u666e\u901a\u4eba\u597d\u770b\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26541011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26541011/answer/466575509", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u903c\u683c\u5f88\u9ad8\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294544783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294544783/answer/502457948", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u7684\u5927\u8111\u88ab\u5f00\u53d1\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u767e\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/516165396", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278473776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278473776/answer/498725441", "content": "\n\u5f53\u4e0b\uff082018 \u5e74\uff09\u817e\u8baf\u7684\u6280\u672f\u5efa\u8bbe\u662f\u5426\u5904\u4e8e\u843d\u540e\u540c\u4f53\u91cf\u516c\u53f8\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268586622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268586622/answer/493397529", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba8\u538c\u6296\u97f3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269393288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269393288/answer/524725470", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u4ec0\u4e48\u624d\u53eb\u6709\u5929\u8d4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302367445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302367445/answer/532780018", "content": "\n\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\u751f\u7406\u9700\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20097263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20097263/answer/469795348", "content": "\n\u600e\u4e48\u7ec3\u597d\u82f1\u8bed\u53e3\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/536365421", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u6d89\u5acc\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292450646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292450646/answer/532349981", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5149\u7684\u771f\u7a7a\u901f\u5ea6\u662f 299792458 \u7c73/\u79d2\uff1f\u662f\u4ec0\u4e48\u51b3\u5b9a\u4e86\u8fd9\u4e2a\u901f\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277328483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277328483/answer/493165320", "content": "\n\u6211\u4eec\u666e\u901a\u4eba\u80fd\u7406\u89e3doublelift\uff0cpray\u7b49adc\u5728\u9762\u5bf9uzi\u65f6\u7684\u5bf9\u7ebf\u538b\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27509931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27509931/answer/526383094", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 100 \u5143\u4ee5\u4e0b\uff0c\u5b9e\u7528\u4e14\u8d34\u5fc3\uff0c\u7528\u4e86\u4e4b\u540e\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u751a\u81f3\u611f\u52a8\u51fa\u6cea\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/536310292", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u6d89\u5acc\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21727056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21727056/answer/501498324", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u5bf9\u6bd4\u5317\u4eac\u548c\u4e0a\u6d77\uff1f\n"}]